屋企人有犯過事坐過監，我係咪基本上已經與公務員職位絕緣？

屋企人七年前左右因爲虛假文書坐過幾個月
我唔知有冇留案底
最近我想考公務員
諗番起呢件事，想知其實係咪多數會唔考慮我？
Thx

係
你個仔都係無得做

朋友父母離過婚 考警察都衰

好多位唔洗三世書 一般唔掂保密資料唔洗 差佬除外

RIP...

大把人離過婚啦

照in 考唔考慮都唔係你決定到，都會有機會都係睇運

on9 老豆衰過dd 現職紀律部隊

紀律部隊唔洗諗。
不過其他政府部門就可以一試

自己知自己事 都冇諗過考officer rank 基本上 唔洗填正世紙既post都影響唔到

好仆街